(置 頂) 各位巴打，無論發生咩事，唔好衝動，記得以下原則！！

請各位係呢個post留名：

69遊行有任何需要記得上連登
須知整合&解答、即時情報交換區

C4準備好